屌奶星，銅鑼灣好多死利狗

好多都係妹下妹下既叔伯

有排未開始駛唔駛咁早？

啱啱係銅鑼灣m記聽到三個阿叔係咁丁Torres 沙比

係得啲60後先會中意利狗

we are Liverpool we are liverpool

幾點可以進場?

去買野吃

著左黑色利記訓練衫熱褲

食完痾完都未開始喇 ，帶幾隻🐔肶入去jap jap jap先。

頭先先j完

全面進場